[Gym撚入]whey protein邊度買平靚正?

上網/實體店都冇所謂 新手唔知買邊隻&邊度買平 (上網search過好似隻隻都有人話唔好咁)

成效同價錢一般ok就得,味道其實就算難飲都唔係好care當飲藥啫

求推介,最好無糖

pish

Myprotein

買 on whey 囉 , $460 , 中間級數 , gym 後 , 半空肚飲都得